如見黑社會，無需手下留情，勿忘721

打死罷就

721 唔見人

正確

殺